2019DSE中文作文：《這一句話，我會記上一輩子》作文示範（反送中、抗警暴及新屋嶺版本）

原文作者又出招，將DSE2019中文作文第一題，改寫成抗警暴和新屋嶺版本，以下是作者的警告：
注意！中文老師甚多深受愛國主義影響，非常擁護中國共產黨，所以若果DSE作文引用香港例子，要小心不要抨擊香港政府、香港警察、中國政府，否則可能被惡意評分！我曾和一個中文老師（彭小嫻）討論時事，她可以接受甘地公民抗命、馬丁路德金暴力抗爭、孫中山暴力爭取民主；但是不接受港人爭取普選、公民抗命、國內的異見人士批評政府！小心小心，這只是遊戲文章！稍後會出正常文章供參考！

加上部分中文老師甚為厭惡情色情節，要小心考慮是否要加這個情節！

以下是舊文連結：
2019年DSE中文作文：《想想別人》作文示範（反送中及抗警暴版本）